建議整返PM 功能，方便前線聯絡

就咁放tg 上黎比較危險，雖然最終狗都會有方法放蛇，但係難度會提高左

建議P 牌冇得主動pm人，但可以收pm

唔支持都留言討論下，唔好淨係負評

開 pm 功能 = 更多人更方便賣 account

完